入黎教你點對付曾鈺成

本來條友個賣手足計劃都好完美，救中共黨員家人累手足信佢比人拉，吹到救市民，令今年民建聯同建制派大勝打殘泛民。
想2邊茶飯食哂，依家有條計可以另佢2邊唔係人。

依家佢講佢唔係救權貴子女，係收到市民求助就去救，正正係收佢皮的機會。

就係，
以後有咩事，見到有人比人拉，就搵曾鈺成救。

救，得罪狗，件事愈搞愈大得罪埋中共。
唔救，得罪港人，證明佢根本係救權貴，當港人五等公民，建制派收皮。

我地要令到依件事變成建制派的危機。
比所有人知道，港人係佢地眼中只係五等公民。

曾鈺成Facebook

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

掂呀 我地一定要智取呀 不可力敵
集結各人智慧 關關難過關關過

不嬲都係
有事搵民建聯做
但有票就投民主派
佢地有資源有人脈
政府會快手腳好多

佢地今次選唔到就仲正
蛇齋餅糭加碼唔在講
佢地要求政府做野就更快
因為政府都想佢地下屆當選返

貪蛇齋餅糭既識做啦

共狗子女，建制派趕住救。
港人子女，建制派無人理。

聯吳攻蜀

呢班人經常話抗爭者罪有應得，其實係囗硬心軟，又同政府同聲同氣，揾到佢地幫手，一定五大訴求，指日可待。